[綾瀨遙] 繼母與女兒的藍調

有冇人都有睇
一開始覺得綾瀨遙個角色戇鳩鳩
之後越睇越好笑
第二集鼓勵個女食蘿蔔嗰度

好多人當膠劇睇
都明白嗰d搞笑劇情可能會趕客

我覺得睇住綾瀨遙好死板，但好鐘意個女好支持個女甚至連工都唔要，嗰種眼神真係做得好好

蘿莉

好可愛

第二、三集好返好多

我覺得呢套野係愈黎愈好睇

美少女個part

有第4集熟肉未

岩岩睇到第2集
超市買野個到好好笑

點解對眼可以咁大

上白石萌歌

睇第六集喊咗 仲以為一家三口可以開心多一排

原本以為係溫馨劇，食住薯片睇個d
爸爸

睇到第二定第三集爸爸暈低都知唔係簡單輕鬆小品所以無再追落去

爸爸
Btw大咗唔靚 仲要拍埋阿媽比

係啦
仲諗住可在開心一段日子先走

真
靚妹仔好睇啲

但係青梅竹馬個肥仔大個左型得多
身型姿態都好好

原來大台有播

肥仔大個都似翻個小朋友，但個女白左又肥左

得個女大左其他人 9 年都無變到咁
同點解仲信奇蹟明明無降臨係老豆身上

d動靜同性格有少少連唔到戲
明明個女細個咩都好固執倔強
大個左真係好廢青feel

我覺得應該連既唔連唔應該連既連咗
佢仲好似細個咁做啲浮誇表情同舉動
細個就ok姐 大做就好On9

agger

btw
劇情開始模糊+節奏變慢
下集收視應該冇第6集咁好...希望我燈

佐藤健個角色唔知想點，感動位又無啦啦插佢入去，怪怪地
希望之後唔好爛尾

上網睇佢角色好似係要追繼母

得翻四集夠時間咩

唔撚係嘛
竟然唔係部長個𡃁
我仲諗緊繼母係唔係幫佢間麵包舖上市

個女仔有啲似美琪，行運一條龍的童星

其實個女啲性格有少少似老豆良一 都係得過且過 樂觀面對

真係似 好得意

反而覺得大樹性格似老豆多

姊妹丼

家姐靚啲

追啫 冇包追到既

萌音 陸王嗰時幾靚

下週停播 要等到9月4號先做第8集

有排等

佐藤健個角色有咩用?

人人出左第七集未?

BTW,主題曲幾好聽

出左

TBS好多戲都好正
啲伏筆寫得好好
一睇就睇左三集

因為宮水三葉 先留意 萌音

原來得8集

下集完？
不過都真係無咩好講
反而想睇果 9年點過多d

最終章好似都有三集

係咩

第一章好睇d 爸爸

第一章太好同依家比下去
但其實依家都唔差啦

而家有大樹守護佢

其實係竹野內豐既魅力

好驚大樹會死 病左休左一年學冇講咩事

佢到底係咩病呢
btw大樹變左學霸真係好charm好型

唔係又死人呀

如果係都幾慘
阿媽阿爸男朋友輪住

唔好又咁好喎

唔好咁啦 唔好咁虐待

睇左三集
老豆係咪知自己就死先搵大奶遙
兩個好似冇咩愛咁

睇到第7集
仲未覺佐藤健有乜作用⋯

都係掛住竹野爸爸

睇埋落去

睇左三集
我諗佢第一章都係做帶動劇情推進既角色
第一集就交錯野影響亞希子要去上海 搞到美雪個陣終於想見亞希子但見唔到
第二集賣花 良一買左花然後令美雪親手送花俾亞希子 同埋田口想示愛但變祝福
第三集亂入走入廁所 搞到亞希子入左學校見到晴美而兩人和解 然後令美雪有返朋友

第7集收視15% 創新記錄

第7集母女之間既野幾感人
亦都解釋返點解miyuki 變到咁癈
起碼連返戲先

咪就係
明明繼老母咁強勢
咁點都對學習有啲認知掛

啱啱先醒起佐藤健同綾瀨遙之前有套戲做過情侶

聽你一講先發現原來佢好似真係有啲用

好怕佢呢啲話係伏線，跟住寫到奇蹟邂逅。 除非寫得好好睇啦下

邊套

巴打睇得好仔細
我又學左好多嘢
覺得本身個角色幾攝位下，到第六集先開始戲份重

叫real 不過爛尾，幾年前既

竹野內豐個種樂天知命嘅笑容好鬼charm

美雪成人版一開始覺得佢包包面 唔靚
但係越睇越可愛同自然
好gfable

就嚟頂唔順佐藤健個角色
煩到嘔廢到嘔

點解我覺得日劇好似多咗好多廢人角色

無開始扮細個D表情，就好好多。((無左對比)

之後劇情
我估亞希子鐘意左佐滕健
美雪反對
亞希子又反對大樹同美雪拍拖

睇左幾集 笑笑下又有感動位

9/4 大結局

邊係

仲有三集喎

第8集好好睇
唔捨得下集就係最終章

想睇大樹同低b妹最後會點

即係下集完？
今
成集講整包 我想睇兩母女多d 囉

最終章同最終回有分別吧

俾佢依d 名玩死

佢寫「最終章へ」即係邁向最終章既意思

咸左

有笑有感動

只識睇漢字

今集佐藤健有啲位感覺幾似竹野爸爸

之前有套劇好似第5 集就話最終章
俾佢玩謝

握手high five個幕好撚好笑

6-7第2章 8-10最終章

麥田呢個人本身就係個奇跡

追緊第四集

爸爸

好撚好睇呢集
神劇

好尷尬

Miyuki發現店張鐘意阿媽果幕
見到佢眼濕濕不過又喊唔岀

佢同大樹講完個陣個表情幾似細路版美雪

睇見麥田整麵包個樣會諗起天皇的御廚

好睇

睇返J2 播真係睇到好心UP
但上半段真係好好好睇

拔刀齋個角色係咩料

上半老豆帶個女人做新老母
下半要接受老母有老豆以外嘅新感情

清未睇真係唔好入post

大波遙真係好正

其實係漫畫改篇
等劇完左
睇埋漫畫

大樹停左一年學會唔會同美雪有關
做左一年隱青？

唔係病左咩

佢自己咁講
可能冇咁簡單

喊死人喇第六集

幾好睇

唔接受小遙同店長一齊！！！！

今集又無預告
唔好又玩野呀

我覺得最後係無接受到

下集大結局??

谷收視

係 今次真

無接受到啦
根本對佢無感情

預吿可以上官網睇

得兩個shot

奶遙連it狗都做埋

係
有feel 既再遲鈍都會有
佢仲好鍾意型佬同個女
好滿足現狀

最後如果同店長一齊反而唔合理

原著好似就冇一齊過

想問你地邊個apps睇咁快更新
仲未睇第九

呢套劇miyuki叫綾瀨做媽媽果個位真係好vd
個細路女好戲到

都覺佢無接受
片段播返同竹野嘅片段，
健嘅出現只係令亞希子覺得同竹野之間嘅奇跡

預告片有咀額頭
唔接受都好正常 但覺得佐藤健好cute

其實亞女講得啱，都過左咁多年
想亞希子正正常談戀愛

平時睇劇麻麻佐藤健，到今集有啲改觀！

表白果度笑左，如果你鐘意白米我會用米整麵包，或者麵包整成米 唔係love係like

係睇大結局之前欣賞下主題曲MV先啦

有冇人睇直播 完lu

聽日先有種

本身想睇，但係無字幕諗諗下聽日先睇算

感覺可以有續編

唔識日文呀😂

原來都有人討論
一開始係j2咁啱睇到第一集 見到綾瀨遙就追到而家 啱啱睇咗第9集 過程中越睇越吸引
幾時有第十集字幕版

出左結局字幕

成套得10 集？
有冇link?

日本古典變演歌笑左

入醫院美雪果幾句對白得佢先感受到

個一幕眼濕濕

個個都會呃佢
想睇多d美雪大樹part啊

美雪諗番起佢老豆訓左係度驚佢媽都...果下睇到我都喊

始終都係前半有爸爸同細路女好睇啲

次次一回憶就想喊

三個人拖手嗰幕

【安室特輯對撼】《繼母與女兒的藍調》大結局 佐藤健錫綾瀨遙刺激收視

日本女星綾瀨遙主演嘅TBS劇集《繼母與女兒的藍調》反應理想，從7月開播至今都贏得口碑及驕人收視，噚晚大結局撞正NTV台播出安室奈美惠嘅引退特輯，但《繼母與女兒的藍調》仍然贏得漂亮一仗，在關東地區錄得19.2%收視，而安室特輯則有15%收視。

個呀E 真係算唔話得
咁多年都係有同佢地關係咁好
應該係由親生老母未死之前已經交往左好耐
醫院講個個呢個時候都會呃佢果PART 我都流左少少馬尿

聽完醫生講出黎喊果度都眼濕濕
係尾段對話阿女演技差少少
不過都算係咁

回憶+歌=淚

綾瀨自白果段 綾瀨同呀女D喊戲真係一流
呀女細個個演員又係 出賓喊住叫老母

好明顯係綾瀨帶住個女入戲

之前睇佢做太太小心輕放已經覺得好好笑，點知呢個搞笑得黎有感動位

首歌好撚正

真估唔到竹野會死埋

小妹妹D戲幾好

首主題曲真係好好聽，今日loop左成日

好似冇交代點解大樹會退學一年

病嘛
以為係伏線點知真係純粹病

唔講好過講
唔想又病黎病去

佐滕健搞咗咁耐最後都係收皮
想問小說佢最後點？

心諗美雪係咪剋星嚟
要剋死哂身邊最親嘅人

睇晒
始終最鐘意前半part竹野內豐時期
佢同亞希子無合照好大遺憾，只能靠往事回憶

仲係細路女果陣好睇好多 轉左做大人之後完全冇引 個細路女又好戲

老積

真係好睇

有無同類劇好睇

好好睇，傳統溫情日劇唔賣cctvb垃圾三角戀formula，唔賣泡菜式生離死別，劇情簡單直接得黎感動

係咁loop隻主題曲